# Примечание
* Все аннотации реализованы в папке annotation
* Обработчики аннотаций реализованы в папке annotation/impl
* Проверка аннотаций осуществляется через ТЕСТЫ с валидными данными(VERIFY) и невалидными(ERROR)
